如果川普輸左 我真係會流眼淚

個表情真係咁撚樣 一公升眼淚 由最初反trump到依家真係好多回憶 真係唔捨得trump 2017患左抑鬱症到依家 trump一直陪坐我 。一路以黎都唔覺有咩特別 真係想trump永遠做總統

原來卡通片劇集唔係呃人 真係會淚流滿面 因為我成日試

President donald trump forever

利申：一路打一路喊